電台藍絲

次次朝早嗰啲電台節目，都係啲藍絲撚樣打上去。話乜乜乜林鄭做得好，一個女人仔咁捱法好慘，又話乜乜乜香港警察好克制，又話唔明點解落親街都聽到啲人支持黑衫人。

好撚簡單：藍撚絲唔撚出街，咪有時間打上電台廢up囉！

朝早起身聽到我好撚燥！